原來每日上兩個幾鐘連登

是咁的，小弟 final year project 整左個 android app 出黎，可以 track 住每日用左啲咩app。

整完梗係自己試下用啦，用左個幾禮拜，先至發現原來每日用成四個幾鐘電話 又差唔多一半時間係上緊連登

個 app 除左 daily 同 weekly report 之外仲有 reminder, white list 之類既功能

新手寫野，一定有不足既地方，希望咁多位巴打屌細力啲

link:

個 app 會收集番大家既使用數據黎做個 project part 2 既 analysis ，希望大家唔好裝完即 del 用耐啲

ios用家表示一日用電話5個幾鐘

連登已經碌到無野睇既地步

成日以為樓主好大
原來而家先Final Year

全紅點。。

個ac問frd借

森b

pish

多謝g持

不了沒用

你對IT 真係好有熱誠～
好事嚟嘅

利申：windows server system admin..

整個product出黎有人用有人鍾意會好開心

UI 0分

可唔可以講多啲

市面上都有類似既app
你個app使唔使要咩特色？
有特色唔係高分D咩？

有 white list 同埋可以 set time limit, 到左 time limit 之後會有reminder, 或者可以set過左limit唔可以再開個 app

同埋市面上有啲 apps 無update到，新版本android 用唔到，我呢個理論上 android 9.0 都用到，雖然唔知點解 pixel 3 會彈